# 看这里！！！
本仓库目前已迁移至：https://git.dfggmc.top/CyanTea/Minecraft-Server-Cooper-Stone-Integration-Pack  
这里的仓库不再更新！  
# 介绍
Cuberite库伯石整合包
感谢你使用本整合包
本整合包使用Cuberite服务端+ViaProxy跨版本代理
这是v4
server目录为主服务端根目录
viaproxy目录为代理服务端根目录
这两个目录里都有使用教程，自己看
作者QQ：1955981329